# Extened Course overview #

Ce bloc permet d'afficher un tableau de bord différent pour les utilisateur ayant le rôle 'external' (voir module local/enva).

* Les cours sont affichés dans l’ordre habituel sauf pour le cours de test qui est à la fin
* Les cours dont les résultats aux tests ne sont pas suffisant on un icône avec un crayon au dessus.
* Les images des icônes de cours sont distribués en fonction du tag du cours (par exemple si le cours a le tag ‘stupéfiant’, on prendra l’icône stupefiant.png (qui est situé dans le block/overview_enva/pix et peut-être changé dans le thème).
* Lorsque l’utilisateur n’a pas fini le cours de test, seul un lien vers le cours de test est proposé suggérant de compléter le cours pour voir le programme en entier.

Ce bloc est dépendant du module local 'enva'
## License ##

2018 Laurent David <laurent@call-learning.fr>

This program is free software: you can redistribute it and/or modify it under
the terms of the GNU General Public License as published by the Free Software
Foundation, either version 3 of the License, or (at your option) any later
version.

This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY
WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A
PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.

You should have received a copy of the GNU General Public License along with
this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
